突發，出左警犬

邊隻係阿哥

阿Sir你隻狗近視都做得?

拉左個假記者入去放生

邊隻高級啲

低級要攞好多裝備